810大埔集會搞手真係好高質

主講傳道人風趣幽又識大體 高質過雙方好多記招
長髮男抽水高手又有霸氣
另外既各位發言都好有水準

大埔收收埋埋原來有個咁高質既組織
打到一半原來係大埔教會組織

【8.10大埔遊行警方發反對通知書 申請人見記者】現場直播

真係好堅

講笑又得 講惡又得

有文有路 大埔友西利

支持

邊L度高汁呀？ching~~~

唔肯聽人意見一意孤行算唔算高質

到底810黃大仙係有定冇？

同黃大仙搞手相比

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

大埔人文係好勁，係冇乜勇武人士姐

各自爬山

搞手冇分高質唔高質
肯出黎已經好型
兄弟爬山各自努力

不分化 不指責
大埔加油！

傳道人不嬲講野好叻，仲要社工底

講野唔勁點講耶穌

推